[CSGO] 新仔約戰group

成日自己玩又多大陸仔
又見連登好似冇乜csgo group?

歡迎巴打們一齊入黎約戰一齊玩
利申垃圾岩岩玩

push
需要多D巴打

就快夠十個
今晚情人節可以一齊開波

幫推一下

2星留名

得十丁友咋 連登仔全部偽毒

有冇人知點解裝bomb 個密碼一定係 7355608 = =

點先算新仔

係連登仔就入得

入唔到telegram group

放低個profile

一樣入唔到

金2求carry
狀態極不穩定

金4新仔，成日見到d香港人都好好火
上次輸緊有個香港人不停屌老母，14：14佢見我買左槍，就不停屌我，我叫佢冷靜仲要打死我。
睇返見到高登csgo

上面巴打可以試下呢條

ps，佢叫eco但明明最後兩場

入黎就可以搵隊友一齊玩

Now any one play

我玩得吖，不過得手提電腦，可能會雷d

有人開場我可以玩

pish

巴打我可唔可以入group?

可以啊

但你玩唔玩？
我地差一個

係咁比人踢

gp?

Public lobby

Nova1玩唔玩得

得

我地差一個玩的話快入gp

响街到

肯定可以啦洗乜問 連登仔自己人

唔緊要啦，聽日都1有人玩嘅

入gp，我地差一個

玩緊 就完

等你吖

完啦
咩名 我public lobby 入黎打123

dennis

頭像saber

開比nearby 入

一係放低profile

你叫咩名

你地是但一個profile 就入到

唔用主機玩唔到

Push

開始多人 Pish

柒少陣...

有冇MG可以帶我呢個NOVA 2 打
尋日有個MG入左黎 打左場NOVA4-MG 都OK 夠打
唔知點解打極都升唔到

入Group就有

ge又係度撚新手

有冇真新手

Pish

-2有冇巴打玩

7+3+5+5+6+0+8 = 34
上面有7個 數字
所以
34 + 7 = 41
4 - 1 = 3
Half Life 3 confirmed

留名

又話新手，add完d人又梅花又鷹

mg2 有冇ching一齊玩

++GLOBAL ELITE CARRY

++ GLOBAL ELITE CARRY

開始熱鬧

有冇新巴打john group

Tg join group 過時左

放XL2430T 144Hz $1900 pm

3星仔留名

push

四星求carry

終極地底泥 應該無巴打low rank過我. 有無巴打一齊排?

Group入邊有唔少ak 可以搵佢地一齊玩

入Group一定有人同你玩